有肺炎，就唔使抗爭？

推爆佢啦屌你

推

但呼籲番，請所有參與人士戴番外科口罩或n95

抗疫 > 抗爭